發達啦, 陳雲今晚又收成萬蚊課金

仲有9千幾人睇

睇左陣真係好撚難頂

第一集有幾多在線人數? 唔太記得

件事爆左之後一個節目都冇再睇

見到d數都唔知嬲好定笑好，廢事眼冤

人地成10000人睇架

仲要諗吓一直陪你一齊睇嗰班人究竟係啲點既人

狗

第一集2萬
第二集1萬

再望下個chat room先好笑, 明明講d好悶既野佢地都要夾硬留言洗版

睇左十分鐘, 有130個留言, 我估唔夠一千人.
反骨達都要留言, 真係笑死人

熱狗真慘，下下都係厭惡性工作

佢貼link叫人課金
見到有條友課1009比莊元生

莊元生成日睇住張紙照讀, 依條友堅係廢

爆左先唔睇
你應該有唐氏綜合症

冇計, 要鞏固自己既信仰

之前youtube有既時候有睇大香港早晨一個節目咁大把，唔係集集睇

我諗唔算好過份呀

N年前既笑死朕都有少少可觀性既
而家就不了

9萬變1萬

學巴打講,
用兩SIRI啦

轉頭禁制REFUND

老師又中

課金？ 咪玩啦

真係有人咁多錢課1000幾100？

海棉課300都出post 公告天下